Now新聞台: 祿泉樓四名確診者 居不同樓層但非同一座向

【Now新聞台】本港多三人確診新型冠狀病毒，均屬本地感染，與日前確診的瀝源邨女患者有關，其中一人為救護員，是首次有救護員因工作確診；另外消息指，瀝源邨祿泉樓再多四人確診。

消息指，瀝源邨祿泉樓再多四人確診，全部都是經留低深喉唾液樣本化驗後確診。晚上有穿着整套保護衣的救護員到瀝源邨祿泉樓，用擔架床先後將病兩人送院，亦有人自行登上救護車。現場消息指，四名新確診患者，分別住在七、八及十樓，但不是同一座向。

大爆發

lift 傳播定又係屎渠

一個乞嗤打落街，樓下RIP

唔講已經唔記得仲有呢個病

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

大爆發喇

係咪同一部lift?

隔離有post話有人見到支那婆帶住手帶周街走

個個已經鬆懈左，我見好多人唔帶口罩

的確唔係冇可能.
如果2個單位都開抽氣扇, 一個抽毒出去, 另一個對流抽入. gg

7樓嗰個唔搭lift 8 10 14樓係同兩部lift

呢棟樓只係代表全港population入面嘅一個small sample ，如果全港都驗應該多到嚇親人

其實都唔知仲戴得幾耐,根本防不勝防

我覺得根本好多人已經中咗 不過以為係傷風感冒

“但”係樣咁用？ 個句子好似有問題

可能我閱讀理解差

葵涌嘉里物流貨倉?